{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159039?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 도두봉펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションでペットと一緒に過ごせる場合もありますが、同伴拒否の理由により払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約と利用は規定に基づいて行われ、その理由で払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約期間が未確定で間違った料金が適用された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。 特典としては、メゾネットタイプの客室、禁煙、駐車が可能であり、チャットルームに隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションでペットと一緒に過ごせる場合もありますが、同伴拒否の理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約と利用は規定に基づいて行われ、その理由で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用に際しての注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か制限はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への配慮についてはありますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定で料金が間違って適用された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約期間が未確定で間違った料金が適用された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特典として何がありますか？",
            "answer": "特典としては、メゾネットタイプの客室、禁煙、駐車が可能であり、チャットルームに隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 533
    }
}